有冇討論衫鞋 wts gp

如題
有時想知道個行情/款式
又可以交流下 吹下水
有嘅 可以一加小弟嗎
謝謝